有無人訓唔著

屌 早知唔訓晏覺啦

早知唔玩丁啦

無

又見到你 我好掛住你啊

我想答無架

Hi

聽日9半堂

即刻同我訓！熄電話！
Btw我返8點

返工？
候先食完晚飯訓咗一陣
未想訓

Day off

玩埋你果條架

係啊 想唔做了 無哂心機

點解

唔好啊 已經玩左啦

想跳槽

真係大撚獲

有人工加幾好啊

9點堂

返咩工依家

我9半 好你小小

驚會中伏 好不安

管工 想轉返去寫字樓揸筆

我最慘

依家頹讀緊 好想畢業
但唔知岀到黎做咩好

9點堂hi

9點開工hi

畢業先唔好 無得再hea 焗住做大人
船到橋頭自然直嘅 有時好神奇 會遇到適合自己嘅野

返9點真係好幸福

心羅羅亂訓唔著

點解啊 薯蛋頭

早返早放姐

邪我不知放工是何物

放工？放工都仲要應酬個班撚樣d whatsapp

希望啦
因為份人無咩興趣 又無夢想
又懶懶閒咁 頹

啲酒肉朋友wts 黎
全部灰剔 熄咗上線時間

呢個好似係香港人既通病

希望在明天吖嘛

係工作group d msg 放工仲要諗聽日點安排 屌佢老母

聽日番8點 岩岩分手

有冇試過心掛掛一個人咁夜仲未返屋企 訓下醒下訓下醒下 我以為得老母先會咁

扮訓左唔睇

發生咩事啊

趁仲有時間 周圍玩下 搵下興趣囉
Hea住過 同有野玩下 差天共地

有 但佢係唔會明架啦 佢只覺得咁大個人 唔洗你管

比佢飛左好多次 其實我知每次都係藉口 其實係佢未玩夠

中出即飛啦 臭雞黎

唯有獨自失眠 都唔知為乜

岩岩打比佢 cut埋我線 可能已經唔再方便聽我電話啦

成日都講分手既話 一齊得都相處得唔開心啦

對方唔著緊
得自己係到緊張
真係會心淡

大教訓吧啦 要返屋企嘅自然會返 平常心

今日鬧交我都講咗好多句分手
依家已經覺得自己好on9

最大問題佢又講到自己都好著緊咁樣 雖然我都知佢講大話 但最大問題我都呃我自己呢

係自己睇左 就放鬆唔到個人 奴性太重 當然想唔理 聽日先算啦

其實講分手都幾霸氣 食得住對方 但係我唔敢講因爲我知我輸硬既

你呢d女真係衰 成日分手兩個字掛係嘴邊

如果無咩事真係唔好講分手 對方會好傷心 所以同佢拍過六七次拖 就算佢點錯都無同過佢講分手

6點要起身 而家都未瞓到

依家嘅人就係咁 講左出口無後果

佢好似無視咗我講依兩個字
最後都無讓步
明顯俾佢食住我 好辛苦

仲洗咩訓 慢慢食個早餐好過

起碼你有勇氣同佢講分手先 我同佢拍拖之後 身邊咩朋友都無曬 成個世界好似得番佢一個咁

我唔講了 唔想有次真係散
好on9

但唔瞓 聽晚又無得瞓

已經無諗住訓 希望聽晚攰d訓得著

知就好啦 到時真係分手唔好喊添啊

點解又無得訓

唉 我都係
其實分手我都係講下 希望佢在乎我多啲
無咗佢應該想死
點解我每次拍拖 就好似無視曬啲fd
已經無咩朋友 就黎

今日都喊咗好耐 眼都腫埋
講咗好多心底話
好想佢明白 在乎下我

拍拖真係要溝通喎 有時同佢傾下心事 拎出黎講可能好d呢

已經無曬 比d朋友話我重色輕友 女仔朋友直情block埋佢地

最驚d女喊 一喊就鳩心都軟埋

直頭成個世界只得佢添啊

單方面講無用嫁 有d人個心根本係諗住出去玩 騎牛搵馬

佢明明都係咁講
但今日係電話對住佢喊咗半粒鐘
都無理我

咁佢都無心維繫 落去無意思啵

翻夜

所以我宜加都好難搞 都唔知搵咩方法擴大番個朋友圈子

唔係下嘛 時間唔岩咋下話

追更嘅工 真係狗都唔屌

無架啦 特別出左黎做野

可能本新係我唔岩在先
佢約咗人 但我突然叫佢陪我睇醫生

最衰係佢每之見我擺脫左佢 見我好番小小就搵番我 一喊我又心軟 連我d朋友都話我無得搞

咁睇醫生都係一個鐘嘅事姐
可能個約會真係好緊要？

被玩弄的小毒撚

只可以講係香港狗也不如
Btw唔撚瞓啦

想識個正經女仔姐 真係咁難咩

難就難在其實正經嘅女仔 大多已比人mark哂

無啊 佢去玩咋
佢話係原則 約咗人地先
我知依個係佢性格

同佢一齊左太耐 太多次啦 我唔想大家之間就咁白白錯過 好可惜

你咁諗姐 d女唔係架啦
出面太多誘惑 花花世界

我都想同佢有將來
講真

其實有啲仔都好衰

原則係 個女朋友唔舒服 想搵人陪睇醫生
但自己約左朋友 而又唔捨得推人或掃興
咁你都幾重要吖

我都係停留起呢個思想 我只係起每日放工番到屋企見住自己中意既人 簡簡單單同佢食餐飯 然後攬住佢一齊煲下劇 已經係最幸福既事

祝個d仔生花柳

我都係咁 但女女實覺得悶 要出去食大餐行街 打卡影相show off先覺得拍緊拖 屌佢老味

我都唔知
佢話佢每次約咗人 我都有嘢要佢陪
又講一大堆道理 令我覺得係我錯咁
唉 我已經唔知可以點

所以我諗呢個先係佢離開我既原因

無架啦 佢覺得平衡到朋友同愛人
但你想自己重要d嘛

嘜真係咩
我只係想佢同我多啲咋 係屋企hea 一日都得
佢話一星期見一次 咩都夠曬啦

真係頂唔撚順架 咁拍拖仲攰過返工

其實開心點解一定要比人睇 點解唔可以 兩個人活起兩個人既世界 可以既話一輩子真係太短啦

我不知幾想靜靜地係屋企hea 成鳩日搞大龍鳳
一星期見幾多日都唔重要 重要係佢個心有冇好掛住你姐

女人諗嘅嘢 男人唔朋 正常吖

其實會唔會係你成日都有突發既事打亂佢既計劃吖 有d男仔會覺得你破壞佢既行程 就會覺得你好煩

一陣八半堂，但我仲好精神

咪撚就係 ig 邊到多人打卡多人影相就一定要去 fuck!

樓豬開完POST神隱左

過時過節我都無所謂 但我真係唔係超人 無可能日日都可以陪到你周圍去 我番工我都好攰嫁 何況超人都會有攰既一日

係囉 好想玩丁丁架嘛

其實真係唔見得多啦 平時佢同人岀去食飯我都無阻佢
我會再搵份pt做下 分散注意力
希望馬會請我

狗會真係

諗起都覺得攰

但好似幾好啊
本身都係返緊份打電話嘅工
特別日子又高人工

襯你宜加d朋友仲未離開你 好好珍惜d朋友啦 如果唔係有一日你分手 你就會發現咩都無曬 經歷咁多之後先發現 豬朋狗友先係最值錢

返下工攝下時間都好嘅 唔洗成日嗌分手嘛

出一日街仲攰過番一日工

唉 知道了
已經無咁幾個
人越大越少朋友

趁仲未返full time真係好識多d人
依家我連識人嘅動力都無

我都係 原本一大班朋友 都可以話因爲我咁而散曬

我都無哂朋友

連可以傾計既都無兩個

不過都係個句
每個人只可以陪你一段路
可能畢咗業 堆朋友又會失去聯絡

有就唔洗係到嗡啦

我就係咁 拍拖嘅拍拖 返工嘅返工 想搵人癲下都無

就係咁所以先要更加珍惜身邊既朋友 留到一個得一個 出到黎做野 真係無朋友

所以都係搵個伴
搵到個可以走落去嘅伴

係 想搵人傾計 出黎飲下酒 吹水嘅時候 發覺個content list真係無人簡到

不要再說了 眼淚再心裡流

好多連聯絡都無埋 連佢地做緊咩都唔知

玩丁訓練員 出黎同我玩丁丁

樓主已經深潛左啦

佢去同咗人玩丁丁

丁丁等到謝哂

但真係要搵個岩自己既 唔係就好似我咁 白白浪費咁多年時間 朋友 到頭來咩都無

又幾過癮喎 鳩fingfing

岩岩醒左訓唔番

唉 大大條等緊佢

唔斯該你出返去 有訓過嘅仲好出聲

唉 我之前同ex都成5，6年
我都覺得浪費咗佢好耐
希望今次唔好錯了

好大風啊 媽啊 好驚啊

嘩 你浪費左好多青春啵

我都係五六年

利申好細個拍拖
就黎20

唔好今次又拍5,6年
到頭來咩都無

佢係一開始就咁對你 定係拍得太耐拖 熱情先漫漫減去吖

老江湖
利申：16歲就拍拖

搵毒撚埋單囉

21 都係好細個開始拍拖

原則問題嘛 好似係

係我厭咗 大家都知已經好淡
唉 佢對我好好 我自己衰姐
依家佢有新女朋友 好想佢幸福

原則問題 係現仼

聽得多 覺得毒撚好慘

衰人！！！
我唔想佢幸福啊 屌佢！

我諗我ex今晚都已經有男朋友

唔好咁

你結婚關我撚事啊

同我講吧撚咩 屌你老母

毒撚未算最慘 我呢個鱷魚頭老襯底先最慘

希望在明天啊嘛
試下訓 聽日再傾
早抖

仲要成日比ex身邊d朋友 以為我玩佢

你走！聽日唔同你玩！

如果初戀可以拍到結婚真係一件好幸福既事

初戀最刻骨銘心

你聽日失眠唔好叫我同你傾

邊有可能架 唔會出現係我地身上

聽日唔失眠咪得囉

你！一定失！

我同佢都一d都唔夾 但真係好難放低 無個人起身邊 有時會諗咁辛苦番工都唔知爲咩

失就失！失身嘛

為左屋企人 為左生活好d

你又岩啊

女咋嘛 雖然我無

樓主真係屌你老母 開完post丁都唔玩就潛

Hello

我有120蚊

夜啦 收皮啦
訓唔到 啊頂

早啦 天都光
Kukuku

Buy me one night?

$120夠唔夠？

收加一

比夠$150你 同我做夫妻

無處不在！

唔訓咪唔駛失眠囉

我暈了